童年回憶 可樂味萬樂珠！

可樂味嘅萬樂珠真係好好食
究竟要點先可以將萬樂珠變到有可樂味？
發明果個真係造福人群
希望遲啲推出酒味嘅萬樂珠
利申好鍾意飲酒

竟然無人鍾意食？

推

乾冰加可樂仲好飲

點飲架？

會唔會好危險架？
都係不了

突然好想食

唔知D可樂痴住狗狗個身，會唔會好唔舒服呢

嗱 我鍾意食糖咋
唔知你講緊咩架

建議加張紙包住粒糖先，廢事行行下就自爆

咩紙？點解粒糖會爆嘅？

好似冇乜用
得個濕字

我鍾意食姐